今日入咗機場

真係好撚嬲，根本個城市唔屬於我哋
屌你老母成班廢柴把持政權，小市民連入機場接機嘅權利都無

宜家咩情況? 仲要check boarding pass?

要 早兩日先機場出嚟

係呀 dklm 接機係出面食西北風呀

五大訴求 缺一不可

Dllm 做順民連機場都無得入 年年交稅

入面啲舖頭執哂未

政府補貼啦